有冇人其實有向監警會投訴？

雖然我知道監警會未必有用，
但都好好奇有冇人真係去咗投訴？

剛剛上咗佢哋個網站睇咗下，
發現監警會委員全部由行政長官委任，
觀察員就係又由保安局局長委任，
而所有嘅投訴警察的個案，不論來源，都交由投訴警察課調查。
如果我無理解錯，咁真係左手查右手，自己人查自己人。
（希望有熟相關程序嘅人可以解釋下）

Link:

清坐咗幾耐

612 之後已經講緊左手查右手 或者無number 直接唔查

我一直都知係左手查右手，但只係道聽途說，無做research。
但都想知有無成功受理嘅案例，同跟進情況。
比大家知道現行機制到底係有嘅無用

為左一己私慾既咪煮死佢 為左政府既緊係幫到盡

濫用武力指控方面，由2011/12至2017/18年度，有逾2000項投訴警察毆打的指控，當中僅2項指控屬實，成功率得0.09%

呢個數據幾有用，可做文宣！